[天佑呀丹🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (278)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Denis Suárez
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Sergi Samper
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - ??????????
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ???????????
26 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

負皮狗我瞓先喇你慢慢負皮喇

傷左，comfirmed

做咩

Lm

ankle injury

丹早日康復

就睇下丹傷咗之後華狗會點出

古天奴

古蘇美囉 無第二種

古狗最開心

訓左無睇
琴晚古丹馬踢成田口

踢成點*

傷幾耐

留名

未講

Dembélé’s knee is not affected by his injury. [
@Alfremartinezz
Dembélé will be out for less than two weeks. [
@moillorens

Malcom 爭氣！

🚨[LaTdT] | Dembélé does not suffer from a knee injury. The good news is that it could be just a small ankle injury.

又輪到古仔威

今場之後仲有冇人反華dee

不嬲勁 係比會員拖累

我宣佈巴區迷華黨正式成立！

美斯果球好搞笑,大家睇多次
佢射果下,對面個龍已經係斷定美斯係射佢大細龍,完全唔守其他,淨守大細
但佢計漏左美斯果下係用右腳,無咁有信心精準大細龍,所以直射算

考慮下不如疤區手足自己寫

開個盤 下場猛禽有冇得掂波

有
90分鐘換佢

冇諗過alena都多機會過佢

牙耿寫緊

等睇古蘇美場場打足 到歐聯又冇力

琴晚後備入黎踢成點

古真係去轟？佢踢成點琴晚

補充返 迷華包括埋迷華美倫

不了😂

☹️

假疤睇唔到19時間
睇精華好似又係靠美斯救世? 仲諗住唔出佢都夠做其他人會生性 古天樂做咩9

我覺得今場識輪換中堅都要讚下

華美子尋晚都有貨交嘅

不要问梅西累哭了没，因为超人不能流眼泪。

屌你老味

大陸啲寫手全部睇瓊瑤大，篇篇都係抒情文

C朗啲文直程係屙篤屎都要孤芳自賞

丹上半場踢到成個美斯咁 有下假動作過人都好似美斯
仲有去中路同艾巴配合 好成個踢法明顯係學美斯
丹嘅學習能力真係超強

可唔可以GOOGLE返做正體字先POST

lm

他知道，哭是沒有用的

尋晚牙丹踢咗66分鐘但有11次過人

我記得仲有一球通渠

睇返精華 點解小花晒到成個黑人咁仲著埋11號波衫

咁撚核突嘅文 我覺得殘體字好啱feel

睇完精華,覺得有接班人

好彩R聯仲有成個月先開波

反丹黨去嗮邊? 悔改嗮?

等我搵下

有冇巴打知晚點解咁撚兇狠
踢到好似打比咁

好似由蘇9個球開始

利申半場先睇

可能首循環輸咗

秀翻天!巴萨魔术师又开挂了 过人比梅西凶残|gif

巴塞魔術師

真skrrr

希望丹傷完唔會好似古咁無啦啦失靈

補中嗰球中波先
龍門之後報復

成材啦

大陸嘅野真係標題永遠最精彩

丹 包皮 25馬
下一代金球人選

幾場好波吹到上天

其實係咪有template😂
間中作定一堆
啪d人名落去改一改又出得新聞

Block撚柒條撚樣，睇名都知心理變態

25點都排先過佢地啦

廿六七 去踢法甲

丹 VS LEGANES

Álvaro Morata (26), who has been linked with Barcelona, signed his contract with Atlético Madrid. Pending official announcement, he will be presented in the coming days. Barça would have fought for him until the last moment (via @partidazocope)

美斯同牙朗退落嚟就一定到尼馬拎一次先，除非麥巴比再爆發

Busquets: "Leganés goal was too much for them because they had generated very little. Then Messi came in and we already know what happens when Messi comes into the game." #fcblive

啫係話你哋唔撚掂啊，又要出美斯先贏到

尼馬識 draw 傳媒，不過有好有壞
但佢一定有 spotlight，所以覺得佢點都會有一次機會

麥巴比如果轉會去賤種而踢得起，就唔同講法了

so9形象先係最差

so9 R聯都唔識入波
話咩人講金球獎

好慘

牙So最勁都係世三啫，未夠美斯同C朗嚟

美隊一出黎真係高其他人一班波

係法甲呢d垃圾聯賽佢歐聯無冠軍真係唔洗旨意

佢代表作應該就係15年8強sm psg
同埋16強打曼城兩球
跟住無了

一個後腳過benetia都唔講

16年八強對下體入左兩球
之後 唉

都唔知隊波定佢問題
連小組賽對啲廢隊都刷唔到數據

作客拜仁半場都撚到拜仁仆街啊
主場反而係咁失機

唔修身+年紀大
而家下下都係帶波撞人
剩返低既只係進攻意識

單刀橫傳咋嘛 第一球美斯直線靚到
第二球唔知邊個頭鎚都唔夠美斯頂又係直接空曬

沙比唔夠頂
連續2球都係M→S→N既入法

我覺得你地對佢要求太高姐
佢而家數據 效率全部對得起佢身份
四年入～170球
歐聯都有入下
你要佢好似美斯呢d巴塞史上最佳球員咁係唔現實

SO9 其實係細節位做得肉酸少少，甩波 / 亂咁過人
但數據上佢其實贏好多球星

佢早兩年自己講既
佢都唔知d波點入 全部本能反應
而家佢身體質素開始差
本能反應都開始失效

佢一開頭太勁喇

會唔會變到西瓜恩咁肥 西瓜恩當年都靈活 家陣肥到

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

係 柏度first touch好過咬人

比英奴吹大左

尋晚丹食左春藥黎 ?

頭60min=丹個人表演賽

我覺得佢有種南美人獨特果種既大幅度動作過人, 擔位控球離身修正果類

歐洲球員反而少見呢啲

雷加利斯 發表官方聲明，要求 西班牙足協 及 裁判委員會 解釋 巴塞隆拿前鋒 蘇亞雷斯 Luis Suárez 和它們門將 古拿 Cuéllar 的碰撞。

疤狗黑哨

死疤狗又黑尻人

球證唔用VAR=黑哨

dq牙蘇la diu

有冇要求解釋埋個龍之後撞鳩人嗰下冇紅牌

Ousmane Dembele will be sidelined for 15 days.

Kevin Prince-Boateng to Barça. [Gianluca Di Marzio]

好在啫

希望馬琴多啲機會多啲就真

我真係淨係識得一個人會rate到辛尼咁高
就係你

喺仲未買到前鋒後備之前

美斯同蘇9應該會少啲一齊出

呢兩個星期有兩場西維爾國王盃 兩場聯賽 作客Girona 主場華西

咁Malcom點都會有兩場正選 而我相信應該係國王盃

佢tg 叫辛尼馬

奇雲保定 有冇人知佢而家咩狀態

又係無啦啦彈出黎 咁似維度 馬琴

應該9成

無啦啦又保乜鳩定
見到都嚇一嚇

Di Marzio咋喎

踢緊Sassuolo
4入球1助攻

保定係打前鋒架咩

唔係拜嗰個

奇雲保定而家真係踢中鋒

我記得佢中場喎

佢喺Sassuolo係中鋒
Las Palmas嗰陣都係
但佢都係鍾意drop deep false9嗰類

以前米蘭嗰陣就中場中無樣精

華狗真係要乜有乜咁濟
哥狗當年邊有咁幸福
買錯伊巴自己鋇哂

2M借保定半年ok嘅

咁真係佢錯呀嘛

保保>Vidal>保定
留意到華dee鍾情依一type男丁

Kevin Prince Boateng will be in Barcelona today. [Sky Sport]

我覺得佢其實係前鋒嘅後備

果球邊有foul
擺明龍門慢左半步

不過老實講，依d波九成球證都會foul進攻球員，始終小禁區保護龍門

其實我覺得奇雲保定似係backpacker 多過足球員，條友好鐘意去唔同城市踢波

我拖你老母

[拉狗日報] C朗效應! 意甲大復甦! 三大豪門舊將先後加盟巴塞!

丹傷15日

森柏

Barcelona will not renew Samper's contract and he will be free in June, meaning he can negotiate with any team. [md]

再見

glacia samper

我屌鳩高層老母祖宗十八代 祝高層仝人生仔有屎忽但用黎俾人吉 生女做雞俾牙郎雞女女女 長命百歲但百病纏身

剪唔剪到samper5分鐘球王片？

早兩年係las半季都有啦

希坑先岩

當年吹到做影帝接班人
今日連約都冇機會續

咪係

諗住改咩名

年年傷到咁 唉

自問自答？

咁都畀你睇得出

好明顯

Sor冇轉ac

屌 今次先岩

我寧願買謝路美保定了

發覺真係唔夠30歲都未算即食

唔要Munir 借個Boetang 返黎係咩玩法..

尋晚既丹
好撚有美斯頭二三季、要過就過既feel
希望佢繼續進步

只有沙維小白可以助攻球霸

on9
so9守龍先勁

巴塞官方整左段丹既丁片..

計埋呢條j咗三條片啦

不嬲都睇好丹 佢過人唔係malcom個重大步推再射 細膩好多 仲要快加雙槍 係差傳波同decsion making

係咪就嚟enjoy保定

買保定 係為左笠埋另外一個保定波衫

其實買個後備中鋒都唔錯
始終無左munir
希望夏天會買年輕中鋒

年輕同老野都係出黎打幾分鐘

睇片都幾勁
好似有埋頭
唔知仲有幾多貨賣

要靠依到D手足燈力全開了

上年保球王都喜出望外

巴要變老人院了 做埋蛆嗰份

租姐唔一定買

so9係咪開始變儲氣型球員?

我地已經有牙丹，二五馬呢世都唔好返黎

Kevin Prince Boateng: “Thanks Sassuolo, it‘s sad to say goodbye but Barça is a unique chance. Do not ask me about Real Madrid: I think only of Barça and I hope for a goal in the Clásico at the Bernabéu.” (Source: @FabrizioRomano)

型到
7M又抵博下

之前唔係睇中咩piatek咩 傳都無傳過boeteng無啦啦就買左

推，有無巴打知？

厭隊波唔夠老

加納王子 買翻件波衫支持下先

球玉朗炒十二碼

Enjoy Prince

又買老野

13(0) 有繼任人了

傻撚左

謝路美就算啦廢到咁都可以踢咁耐拜
次次重要時刻都輸佢
條友正宗呃飯食

老還老
可能後生時有d表現
出面普通幾歡迎呢單轉會

回想當年踢糷中出過疤狗

屌你比隻碧基我就超齊人

Munir要多上陣時間想扯
巴塞係要咁個後備
實係得呢啲老坑揀

傳咩Piatek/Jovic/Maxi Gomez
係搵長遠來講嘅蘇9接班人
同而家short term 搵一個Munir嘅replacement
即係後備前鋒
係兩回事來

第一球靚到咁
不過都唔期望佢有返，後備上黎替下更已經好好

華dee愛老野

搞哂咁多人搞錯左
保定係借唔係買

🔵 Bartomeu's arguments during the meeting with Frenkie de Jong weren't strictly sporting related, but the economical offer was also huge.
🔴 Bartomeu also said that should de Jong arrive at the club, two starters would leave next year.
[Catalunya Ràdio]

拉
另一個可能古/維度

王子

借半季好啦
買就不了

8m跌都跌咗

亂鳩咁黎 屌你老母大雄
為左個新仔破晒例
以後點樣簽人

要用2個換1個新仔咁我寧願佢去psg好過

拉同維都唔後生 走都係呢兩年既事 不過如果呢兩個走 正選中場就係de Jong Arthur 影？

拉重要到痴線 咁都敢賣
打到克羅地亞世界盃亞軍 係巴塞又係中場唯一有重炮球員 雖然vidal都可能有

咁大牌
雖然要換代，但我覺得維度/拉b可以留一個

要走既我覺得應該係細佬走

Starter?

大雄開offer
轉會費任ajax填支票
De jong想正選就正選
高人工
下季會踢走兩個中場正選

屌你下次傾新仔點搞？

華狗真係好撚鍾意驅風老野

以前傾尼馬都傾到坐監啦

但piatek好似去ac 30m

其實隊隊波都係要咁樣交替架喇
希望美斯可以踢到3536直接係巴塞掛靴

拉重要過摩迪啦
拉視野傳球防守都有
希望可以留多兩年啦

Deligt dejong打包就ok
同點解要踢走兩個？
Dejong踢兩個？

其實本身已經諗住踼走
又或者迪莊收兩份人工

假設de jong嚟係冬天轉會𥦬定夏天嚟

不過講到佢咁勁 可能同丹一樣成才呢

應該會賣拉 再放vidal後備
如果買到應該arthur dejong 影 然後古打前邊

吹到咁大得2個可能
一係好撚勁一黎就夾到
一係好似PACO咁格格不入但走左又勁返

首先要戒甩重用老將舖癮先
而要做到呢樣野就要撚屌華維迪走左先
大雄應承佢姐
撚屌華維迪冇話過比佢正選喎
Arthur應該正選都無啦啦比佢收埋唔出

丹都唔係一嚟就夾倒嘅
Arthur就係，但冇人吹過

雖然華維迪係鐘意老野
但老老實實對上幾季我地啲後生仔真係廢

隨住杯面開始融入隊波
羅拔圖又要開始做返以前牙祖既萬金油角色
隨時咩位都可以臨時用佢頂住先

早2年冇特警冇杯面
中場又搵唔到最佳組合
佢咪可以將勤補拙
所以先有6:1, 班拿貝千里走單騎呢D代表作
但依家中場同閘位都有適當人選時
我覺得只要有適當輪換既話佢唔會介意做返呢個用色

其實睇返數據今季佢同杯面既上陣次數都係差唔多冇話邊個特別多
雖然都係多得佢傷左先有咁既局面
以撚屌華維迪性格有時我真係寧願D球員間中有小傷逼佢輪換
等每個人都有D機會落下場表現下
好過到D人嫌上陣少唔續約/想走先黎後悔

D GTA改圖係咩2c

但係好似千里就單騎嗰場之後 佢啲靚橫傳開始少咗
好多時中間冇人或者唔到為 佢係唔係都斬入去咁 夾夾埋埋都失咗唔少控球權
唔知係真係醉右累事 定係so9走位不及以前

鍾意硬漢既0仔

Feel到semedo 開始得到華dee信任
醉右要醉埋左先有機會出場

我嘅時代來臨了
醉酒佬以後可以坐後備席專心隊酒

為左新仔踢走拉既話 一世反巴

三個爛仔

歐聯比杯面
國王杯比羅拔圖
聯賽輪住踢

幫華狗含兩含你就準備返後備啦

出你=失球嘅保證

你估杯麵唔識含嘅

華dee 唔鐘意黑鳩

羅白 牙拉成日含華狗

牙保維度都黑黑地喎

睇左場用醉右打中場，踢到唔知點咁，都係做返後備算啦

岩

買哂老野驅風
後生既全部唔用

踢右翼啦

好多人好似唔記得咗下季要真球王AG回歸

我地唔配

右翼佢更加唔得

醉佳位置:

華dee同我黎2打藍妹青島

含到我cc服服咪獎你囉

飲開嘉士伯

飲開Sapporo

Asahi la

藍冰就藍冰

冬季轉會窗幾時完？

大家好，對我有咩期望？

含撚算啦你

u too

u three

they four

ching專改廢鋒名

飲屎水

奇雲保定最勁一定係呢球

好似改親都燈

要出場一定要知道潛規則

巴塞依家醒，presentation 搵幾個靚仔都奇雲保定傳下波就算，廢事又的波出事

藍妹 青島都ok
你有冇咩推介？

保定同維度都臨老先去巴塞
下個會唔會巴卡

巴卡大哥走位唔錯

洛賓 列貝利

屌你老味就快變ac

太老

金章安

華dee唔識用技術型球員
索性買哂d大羅腸踢中型班波

死基佬華帝聽到保定要日日做愛就即刻簽

哥利斯馬回家啦不如
腳面片西

同老婆離埋婚 華dee做佢對手

維度同保定都好好腳法囉其實
牙保就真係披著巴西佬嘅皮 南亞佬嘅技術

🎙 Boateng: "Playing at this club is a dream, I am very happy and honoured, I came here to win everything."

"I'd have come running to Barcelona if there wasn't a plane."

"I know I'm not here to be a starter because there are incredible players. I'm here to bring experience and help out."

"Permanent deal? "For sure, that's why I'm here. My objective is to play here for more years."

"At my age, 31, nearly 32, the No. 9 role is perfect for me."

"Spain is the most important league in the world, they play in the most attractive style, the best players, that's why I'm here."

"I am a Barcelona player and the best player in the world is Messi. In every world. See you later."

假撚到 又話牙朗the best
入到波就唔反佢

咩呀你睇疤狗ig
不知的左幾多下波

新浪寫手肯定係按字數出糧

來得呢度踢多兩場有得唔服美斯咩
你睇伊巴謙莫域咁心高氣傲都無得唔倨佢
係唔妥哥狗之嘛

伊巴不嬲都話佢係憎哥狗唔用佢仲要當佢透明
冇怨過球霸搞到佢冇得踢
不過冇記錯當年高層問佢想轉去邊佢勁串答皇馬

差在未講華dee係best coach in the world

護國神鋒

温馨提示: 距離8強自爆收皮仲剩2個月

關我地鬼事咩
我地16強都出左局喇

真

唔好咁痴線啦
上年我哋西甲冠軍今年講緊歐聯衝冠
你哋班友同我講連八強都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

#PSG have offered a blank cheque to #Ajax midfielder Frenkie De Jong. (Diario SPORT)

Holland Blank Cheque

有冇人依家反而唔想de jong黎

Abidal: "It was a long process. Once Munir said he wouldn't renew, we studied our options. We'd like to find someone who'd accept that role, and has experience, Boateng is the chosen one."

“It's never known if the market is already closed for us. We are happy with the squad, but there are several scenarios, especially with players who have fewer minutes.”

”De Jong? That's a question more for the player than fo me. He will make his decision, we can just wait, like everyone.”

唔好黎 麻煩友 又貪錢

Alena pubg oBus 未來中場齊腳

搞咁多野就咪黎
Alena puig呢D有潛質既重點培訓重好

喉舌開始吹風話有信心de jong會黎
同埋聽日有結果
第二個版本就等多幾日先有結果

二揀一，Dejong定de ligt?

其實8成夏天先有結果

de ligt

其實 丹 de ligt de jong
都係前技術總監 robert睇中

英媒 西媒 都話聽日會有結果

De jong成日mon住晒想典

ajax在禁錮dejong

講到有得揀咁

想要咸錫定馬度迪

Ra你老未咩 咁能後生
我華買j馬啦 又老又有西甲經驗

華dee：
：得中場得天下

買多個中堅打352

一定係後者

So9 保定雙前鋒撞撚死晒班後衛

買盧卡古撞人

而家要準備接班
華狗就買撚晒啲老坑
屌佢老味教埋今季好走

借半季姐

Feel到下個加盟係山狗
西甲經驗 南美人 30up(夏天好似岩岩夠)

唔係教埋19-20球季咩？

全能到仆街

This season Messi, Suarez and Dembélé (MSD) scored as many goals as MSN in the first half of the season of 2015/16. They both scored 50.

原來追平左15-16

c?

Oriol Busquets呢啲都係無乜大期望
Puig仲係太後生可以觀望下

Alena其實已經夠班踢西甲踢正選

有撚得你揀咩個問題係 佢哋全力追de jong

而且De ligt 仲貴分分鐘

其實佢打巴塞唔差

當年呢度個個屌佢原地扭屎忽花喎

De jong好似揀左巴

無影無美斯，豬硬

聽講拉比奧特下年都會踢巴

國王杯姐
我寧願佢留下力
博到就次回合都唔洗出
輸左咪次回合出多少少力試下追返
好過又係Default陣

No Murillo

但8-90m

艾巴拒絕續約，因為大雄唔肯加人工
但用90m買de jong⋯

我一路撐你

保定16-17踢愛國島既球王片

薩斯索羅球王片

希望佢交到貨

同咬人比緊係差
但冇佢既話嗰3年就要睇藥水條冚家產

[De Telegraaf] | Barcelona have trumped PSG for Frenkie de Jong and will pay Ajax €90 million for the midfielder.

🔶 This makes the midfielder the most expensive Dutchmen ever!
屌那星 大雄無撚腦

但西媒話
Barça expect to close the signing of Frenkie de Jong tomorrow for €75m. [cadena ser]

肯做大水魚 莫非有人要以過億賣走？

古

過左今個窗
伸有人會接貨嗎

艾巴都三字頭 呢啲速度型球員 真係唔知仲有幾多年貨 所以唔肯加人工都正常

艾巴呢啲無價寶你幾多都買唔返

王子即插即用

聽講阿仙奴唔肯應承強制買斷條款
Denis Suarez傾唔掂數要留隊

古咩天奴
佢地一撚定係諗住賣Rakitic

Enjoy dejong

真正喜訊，目前拉馬西亞最有天賦嘅球員，16歲新普巴Iliax，抵抗車鏝蛆引誘，正式簽約三年

係Ilaix先啱

今晚古天樂擔大旗

Pot 1

Brazil

Uruguay

Argentina

Pot 2

Colombia

Chile

Peru

Pot 3

Venezuela

Paraguay

Japan

Pot 4

Ecuador

Bolivia

Qatar

今年美洲盃
巴西主辦 自動喺A組

聽講美斯三月會回歸國家隊備戰呢個copa america
同埋會安排場波喺魯營踢

未抽籤
死乜鳩亡呀
Pot1-4各揀一隊 得三組咋

同埋日本Qatar應該唔會同組

Copa America成日都邀請兩隊南美以外嘅國家參賽架啦

美國墨仔牙買加嗰啲咪又係咁去

日本九幾年已經玩過一次架啦 Qatar就真係新鮮 唔係佢會搞2022世界盃應該都睬佢戇鳩

當比日本仔考多次牌
世界杯之後成隊大執過

唔講冇得踢

我個人好想睇普巴踢巴塞會點

可能可以送走華dee

Bartomeu and Segura will travel to Amsterdam tomorrow to close the deal. Frenkie's agent has told all the interested clubs (psg and city) that he chose Barça. His salary at Barça will be close to Coutinho and Dembélé. [sport]

冇眼睇

為咗一個wonderkid 畀咁多錢 你話係咪on9

de ligt值錢過de jong好撚多啦屌
btw硬係覺得疤依幾年係透支緊未來
年年億幾咁洗on撚9 總人工高鈀成兩億

如果當年買到T施華，洗鳩咁煩咩

求下PSG快啲買咗條撚樣，而家高層做壞晒啲規距，仲話賣兩個正選，傻撚咗

荷蘭報紙話成90m
依加疤同鈀邊間先係金錢足球

我覺得成件事最痴線係未知dejong實際有幾多料，疤就肯dom一大舊錢，仲賣自己啲plan b，屌你而家賭錢咁，all in or nothing

人工高唔係問題（多人爭同有潛力）
問題係為左個新仔 破撚晒例
任ajax開價
未踢就應承佢正選
為咁而賣兩個現任正選

大雄完全係同psg鬥氣
開左先例一定之後比人禁撚任住春袋黎同巴講數

鈀其實係真係需要中場先出咁高價
我地中場多到出唔哂
哩單完全係損人不利己

料就有既 不過成90m 加有正選就over左 以後都唔洗諗有b隊上到位

大雄純粹係同鈀鳩搶諗住借哩單嚟提高自己聲望

如果ajax歐聯過到皇 雙星就唔止依家個價

同之前搶malcom出羅馬氣一樣
俾鈀恰咗咁耐都係時候反咬一口

以後alena唔使出，puig更加冇機會

完全正解

呢條友真係毒害緊成間球會

蘇亞雷斯是世上最佳射手

同時係最佳插水手

打完唔跌價已經好好
唔係ge疤實柒到落地核

早知如此
點解當初唔買pogba
依加柒到要千金買馬骨

都唔會嘅上個夏天其實Net spend都係10M左右

講真90M 加多30M買普巴好過

普巴依家喺曼聯有哂權，點解要過嚟聽美斯話先

大雄：因為可以同美斯踢波

普巴: 我有世盃 小花你呢

Rabbit仲黎唔黎？免簽正路應該好快有agreement喎

你覺得一億二千萬歐就買到世界盃冠軍中場兼且係世上最鳩屎嘅球會嘅核心？

嘩屌你老母 場場踢361啊？

入左de jong 我估就應該唔要rabiot

好on9 咁樣用錢法…

rabiot有個貪錢老母要求多多
同影子老豆一鳩樣

傳話de jong人工高過丹...

一日未官宣一日都唔信

遲早搞到更衣室不和

1600萬歐元，巴薩為簽下德容提供鉅額年薪

#太貴了🤬

據goal報道，巴塞隆納為了簽下阿賈克斯新星德容，向他提供了總額約為1600萬歐元的年薪。

曼城之前被認為在追逐德容的球隊中處於領先地位，曼城願意提供7000萬歐元外加2000萬歐元的條款來簽下他。然而，巴塞隆納認為德容是球隊的未來，所以準備提供豐厚的個人條款，以便籤下他。

據報道，巴薩提供給德容一年稅後工資1000萬歐元，外加出場次數和表現掛鉤的600萬歐元。這是巴薩對待年輕球員的一個歷史性的突破。據稱，這份報價程度之高甚至連德容自己也感到驚訝。

巴黎聖日爾曼和曼城仍然在尋求籤下德容，但是據報道德容已經和巴薩達成了協議，簽約也快要完成。

會唔會太撚誇張？

乜撚嘢德容？德成女傭？

以後我哋先係鈀

疤邊到黎咁多錢

俾psg搶左25之後班高層傻撚左

如果de jong真係黎佢會打CM 定CDM

shd be cm?

Sub

契仔一日唔退落黎都好難有人打佢個位

佢一黎我諗拉都走架啦 大雄仲唔落order咩

唔走都要踢後備
好多謝佢但係時候比後生上位

...

De ligt 好似重要啲

Cdm啦 Samper又走 中中未來係Arthur Alena

帽 最近還好嗎？

S.Samper（走人）

疤狗又洗黑錢？

洗都唔會搵荷蘭啦

賣保連奴返恒大都有五千萬

咁多錢出糧？又話小花份新約仲好賺過球會

未見到保定同球霸合照

如果賣拉俾psg 真係要收貴佢地
反正佢地咁有錢又成日爭我地想買嘅人

傻啦 巴狗善堂黎

根本除左影子係解約價之外其他全部都賤價拋售

保其實唔算啦

malcom可以賺返筆

咪撚放馬琴啦

還好

唔放又唔出 咪撚搞鳩人啦

Next/ next next season:
Vidal 60m
boateng 30m

好耐冇見 呢排忙緊？

華狗全家長命百歲 百病纏身

一句講晒
今晚開唔開jack to？
開
唔開

廢青盃 咪睇啦

保定借咋
唔會買啦

今晚無美斯 下盤又收錢

牙丹又傷埋 點撚打

出左名單後個盤 早買半一下盤個班fat能到

90m...到時打唔到arthur依個水準實比人插...

如果de jong可以取代布斯咁就值，不過應該都唔得
咁即係亞瑟、艾蘭拿上場機會少咗 即刻咁貴都唔知為乜

點解我次次都有錯字

一定影迪亞
Alena做第4中場
前面咬人應該2年內走
如果古把握到正常返可以上返左翼
咁就唔洗煩

arthur 幾錢佢幾錢

咁arthur又真係異例
完全唔似初到歐洲/巴塞咁

好有 0 defence feel

影迪亞，近乎零嘅攔截能力，弱得可憐

睇佢護波係好舒服嘅事

Sem break 去下旅行咁
Now sem頭幾得閒

練Aleñá做六角形戰士

亞瑟真係越踢越對版，前幾場真係幾有沙維嘅感覺

仲後生唔洗點求佢練到D好毒既傳波住
大把時間
最緊要Hold到波
逗住型

enjoy de Jong

Diu la farn bar

Barcelona’s delegation to sign Frenkie de Jong from Ajax will travel to Amsterdam in a few minutes. Bartomeu, Grau and Segura are all present. They want to close the agreement today and make it official. [@Alfremartinezz]

大雄班友急急腳去緊荷蘭簽約
係就快快手唔好煩
好似25單野咁搞到人心都煩

點解唔開?

華dee個樣好似真係想放棄國王盃

推爆個po轉topic

高層豬咁蠢，以後叫豝算

[Enjoy Prince❤💙] 豝菜拿球迷討厭區 (1)

「火羅」都出唔到
垃圾

咁貴買個金童 做壞規舉
嗮錢買個唔等洗嘅
有青訓唔重用
3大罪 大雄必須死

屌你個名似咋

幾廿歲人仲FF

黑世三

唔知點解好撚想笑

5億賣影，4億賣古，deal？

deal

大雄都係醉油佬嘅funson

丹蘇係咪走

要籌錢出糧

Barca offer for FDJ :
75m€ transfer fee
15m€ add-ons
20m€ agent fee
12m€ wage/year

如果真係done deal 希望真係最後一筆洗落中場既錢

睇個勢應該又係得一季課仔

4:30 on99

D西班牙人唔覺晏？

Bartomeu is currently on an economy flight to Amsterdam while his delegates traveled via private jet. [rac1]

巴迷準備好空炮未

之前講過揾佢頂影帝
急到咁一係dejong好撚勁一係就怕巴黎再抬價

幾時傾埋拉比，如果兩個都嚟，當45m一個個心即刻舒服晒

仲買咁多中場

中場大塞車

de jong黎一定會有人走

你減去森柏 拉芬拿 丹蘇 + 下年走一兩個主力中場
你就發現其實冇乜人用

大雄都坐經濟艙
以後唔反了

Pubg Alena 難上位

next topic=hij blijft

兩年前6比1反Cup，P$G就222M買屁馬報復

如果真係買到dejong，又免簽Rabiot，P$G會點報復？

買丹 拎去陪麥巴比

我鈀做野唔洗你教 再嘈買起你成隊

Barcelona have announced midfielder Denis Suarez has been left out of their squad for tonight’s Copa Del Ray match against Sevilla.

Arsenal want to sign the 25-year-old on loan.

大雄勁到 講兩講 de jong就回心轉意

有錢季後買斷咩

應該係話 完季肯出錢買斷咩

暫時違約金係達史有啲危(180M)，呢個價PSG一定出得起

除左阿狗真係無隊肯要咩？

DSO想去阿

180m 買個龍 P$G係得既

除左拜之外
我真係唔太驚TAT要走

真心難講，屁馬嗰次都無人估到會出222M

psg有種咪買囉 我哋仲有施利臣

迪基亞未續 支持買達史即攻佢

除左錢之外 我諗唔到有咩理由達子會想走去一個無競爭力既聯賽

達子唔會走喇
佢之前先話愈黎愈覺得自己似加泰人多過德國人

講真而家正選十一人中真係唔覺邊個有離心

唔知點解好期待官宣

大雄：se queda

唔敢想像美斯退落黎隊波有幾廢

Following his arrival Barcelona's physical therapist has advised zero sex for Kevin Prince Boateng.
(Dr. Kamasutra)
-Jean

迫人要打飛機

佢老婆好大食 邊會忍到

寧願唔踢波啦⚽️

保定狀態回暖 全因與小三宣佈離婚
不過如今，就在保定加盟巴塞前夕，《米蘭體育報》報導，保定將與妻子梅麗莎離婚結束7年之癢。個中原因包括妻子不願隨保定出國踢球，想在意大利發展事業，並且保定經常探望孩子與前妻珍妮弗的回暖讓兩人的關係不再甜蜜。不過其實當我們仔細分析一下就不難看出，這都是次要的原因，最主要的原因是保定不再喜歡梅麗莎，他便也不願為再她付出那麼多，畢竟當初為了她自己的事業都差點毀了。而這半年來，保定狀態回暖相比也與他和梅麗莎婚姻的冷卻有關，最終他出色的狀態幫助他加盟巴塞。

咪又係錢

哩個價真係on撚鳩

畢竟這位美籍意大利美女表示：「我一週要和保定做愛十次」

原來前排串完牙朗
保定豪放老婆明寸C朗：佢係乜水？

好似連金童都唔係

The club are pressing Denis Suárez to accept one of the offers he has. [sport]

[MD] | Barça, with agenda and clear objectives on his trip to Amsterdam by De Jong.
🔷 The first meeting of Bartomeu, Grau, Segura and Gómez Ponti will be with Ajax and then with Frenkie and his agent.

📰 [MD] | John De Jong (De Jong father):
🔶 He played an important role in convincing his son that the Camp Nou was his future and the place where he should play.

[Telegraaf journalist via Telesport Voetbal] | “Mathijs de Ligt wants to join Barcelona as well, just like Frenkie. And he also wants to make his decision quick. But there are more clubs who wants to buy him, Juventus, Bayern, and PSG.”

[@MHChehade] | There's a big chance Frenkie De Jong won't be the only Dutch joining Barcelona next summer as the Catalan club have now directed their interest to fellow Ajax talent De Ligt.

嗱 咁又唔同講法呀

有撚錢買埋咩

球探丹

De jong叫到90m其實係想打包埋de ligt嚟姐

巴邊撚度有咁多錢

丹: de jong將成為巴塞最後一片拼圖

打包到唔反大雄了

條仆街勁撚鍾意玩FM

winchester fc

邊有$買埋 de ligt

今晚一場過定咩

150m打包哂2件ok?

兩回合

解決左中堅問題先啦 買deligt好過

屌你咩上一輪先有人問過

問下姐

我成日懷疑巴塞收左尼馬筆轉會費嗰排拎左去訓身買Bitcoin翻左幾倍而家好似無限金錢咁

國王盃年年都係一月搞到麻撚煩架啦
一周兩賽 打兩回合

FC Barcelona made a surprise signing when they secured the services for Kevin-Prince Boateng on loan from Sassuolo. And one reason why they went ahead with him was due to a phone call from Quique Setién, according to Diario SPORT.

唔通華dee唔撈真係會搵Setien

陣間又比人話中遊料 小家

巴一向都唔用big name 教練架啦

到時何蛇就會話巴塞三中堅無法主攻

靠美斯單天保至尊

美斯突破足球理論

錢滾錢

靈感男神上身

下年；仲人信dejong周薪30m？

🚨 [MD] | The agreement is done between Barça and Ajax. The agreement includes a contract that will link De Jong for the next five seasons. It’s Happening 🔥

全能到仆街wo ching

要出糧架師兄

好似90m done deal

仲有無錢課金比歐足總啊

想要法蛇

有冇咖啡灌腸

90m打包2隻就合理
一隻就90m仲要必然正選 大雄我屌你老母

any fake bar?

Ching吹奏咗有冇半季

鈀都係75M
弱智疤出成90m
搏乜春阿 當維持兩間球會友誼呀

啱
或者買de ligt有priority就話姐
而家個個當你水魚咋疤狗

你可唔可以吹奏下me

其實兩個人根本唔同位置唔知你點比

而且DE JONG喺我眼中今季同NDOMBELE喺歐聯差唔多亮眼
荷蘭鬥法國德國亦都踢得唔錯

等我開個funson叫pogba 睇下會唔會畀我燈死

但值唔值90m+必然正選？

國際友誼賽哩啲算把啦
同埋真正有表現哥個係de ligt囉
90m買de ligt我覺得絕對值

今晚有人睇?

de ligt同vvd真係

兩年後班人要續約哥陣聽仆街
哩個要10m 哥個又要10m

你咁春廢

me

今時今日求其買條友都幾千萬架啦
上緊位嘅新星75-90M完全唔出奇

值唔值落到場咪知

現階段de ligt都無得同Van Dijk比住啦

de jong有踢過343個中堅位 防守應該唔差

me real fake bar

其實佢喺阿積士
試過搭住DE LIGT踢中堅
TEN HAG 打433
佢都係死返落黎猜波扮中堅平排嗰位 有時企左邊有時企中間
推進 傳送能力唔曳
觀望佢係有買貴無買錯既
如果未來係DE JONG + ALENA + ARTHUR 夾得到應該係唔錯 雖然又會比人話咩無黑肉腸無防守架啦

有d似影帝個角色但又唔同style 佢跑動都幾多

咁移動範圍 速度呢啲好難唔超越影帝
不過球場既觀察力同決定 尤其是敢唔敢後場用波呢點都係要跟下影帝學野
呢啲野我始終覺得係無人取代得到busquets

De ligt 逼我半夜都要打j

轟個個佐真奴都係busquets 咁既角色踢法
差影帝幾皮波 但都值5000萬

個人覺得影帝實力係達到同美斯一樣level嘅球王黎，打法唔起眼，但如果成場淨係睇佢走位，已經可以估到6,7成嘅走勢

jorginho係唔識向前傳波ge影帝

Go bar la diu

影帝成日一野就比到前鋒
呢樣先值錢

De Jong will be announced today. [ajax1]

可以除褲未？

廢好多

史上最強右閘 勁過特驚

u直頭4259

凍到鳩都硬晒 官宣未呀

唔訓等緊

咁公平啲講
當日佐真奴喺拿玻里時候
佢都好多向前傳送 甚至比意大利佬屌佢太急進
Sarriball比人叫做Vertical tikitaka唔係無原因架

佢一係唔傳 一長傳一定空撚哂

咁又誇左
話哂美斯都係史上最佳

Done deal

done deal

到手了 打完J訓得

官宣了

官宣左de jong

放去psg post同佢地講我地唔要拉比了

佢地個POST 名

七月先join?

咁係咪唔買拉比

夏天先黎

睇大陸網有人話dejong份人工無講到咁高
好似同丹差唔多

佢地簽返拉比咪得囉

丹已經好高 一定要清拉仔睇來

J撚死人咩

FC Barcelona and Ajax have reached an agreement for the transfer of midfielder Frenkie de Jong, who will be joining the Catalan club from 1 July 2019.

The cost of the transfer operation is 75 million euros, plus a further 11 million in variables. The player will be signing a contract for the next five seasons, through to 2023/24.

President Bartomeu on twitter: “With the arrival of De Jong we add talent, youth and Barça style to our sporting project. We are convinced he will be a key part of our team for many years to come. Welcome, Frenkie!”

金錢足球

de jong黎到 叫埋de ligt黎真係可以打足一季J
快啲課金買埋佢

75M咁能貴

痴撚線。。。

係呀
next summer
留返佢歐聯打贏埋白白馬佳田先啦

jed

都話講呢個組合實有人負皮你
唔符合無黑鳩肉腸無防守審美觀架啦

疤狗lm

J死 唔係改圖

幾高

請珍惜拉傑迪

都幾高 球王片會帶波上前推進

米八

成日覺得錢呢啲野是能但啦
無病無痛交到貨打足5年都值啦

你而家望返丹重會唔會屌佢貴/唔值？

如果free黎都可以接收埋既
始終影帝vidal應該慢慢退

睇黎拉任務完成了

拉比 人工好高喎

75m
希望簽埋deligt
Deligt先係最想要果個

過多幾年pubg都上埋黎

希望今晚有得睇馬琴

新沙影白

迪莊

下季即印de jong

Enjoy de jong

以猜代守

沙影截波、護波好撚勁

不解釋

買埋deligt 接班

換血了
雖然好中意拉b vidal 影帝
但始終有換血一日
中場而家好多人
要快啲清dso先 唔想拉走 影帝應該會係度掛靴？

幾時打包埋de ligt

過兩三年正選
Coutinho Messi Dembele
Arthur DeJong Alena
Grimaldo Umtiti DeLigt Semedo
TerStegen
點睇

影帝應該會啦 教下條中場都好阿

Lenglet都唔差

講真
Alena係有潛力做一個單蹄馬高大版恩尼斯達

Pubg好似都似小白

下季會唔會著14號,話哂告魯夫著過

denis都唔知走唔走到
我主隊孤撚寒到

Coutinho Messi Dembele
Arthur DeJong Alena
Grimaldo Umtiti DeLigt 羅白
TerStegen

其實arthur協防唔錯
dejong都有啲防守能力

Vidal會唔會走
其實黎左一陣都已經幾夾
視野防守傳球都唔差

我覺得美斯起碼可以戰到2022

都唔知開心唔開心好

美斯行行企企都入波助攻

以佢個年紀定位自己都明白唔會留太耐

美斯踢埋2022 wc 先退啦

開心啦 不過deligt頂pk會開心啲

沙、影、白返黎
日日捉撚住呢3個 1對1咁教

個個打曬J de jong真係咁勁

過兩三年美隊都半退啦掛

睇阿積士同荷蘭我覺得係可以期待
當然你都唔錯

拉唔似會喺度退休 嚟緊暑假應該會去搵第二春
Vidal要走都似係走去中超嗰啲掘金聯賽 話哂要踢恆大就一定要踢下巴先夠料

真係寧願俾青訓機會先 同埋係到好似有ching話齋買deligt頂主席先

保保踢完巴先可以返去證明自己

為左滿足大家嘅ff，華dee決定下場咁擺

古、Arthur、dejong、puig、Alena
是但、是但、是但、是但
達

猜撚對面自己投降

不過算啦難得唔係空炮到j下啦
都好過rabbit嘅

係咪話小明唔續約,佢份約去到幾時?
左閘位又係難搵人....
幾實迪尼唔差,只係黎早左

碧基個勢都似盡快收山架啦

無咁多個法比加斯嘅

古仔咪新法比

最好去賓周加買返Grimaldo 算數

我講緊15歲嗰個法比加斯 喺la masia比雲爺爺拐帶嗰個

我當年黎早左

唔擔心小明會走 呢幾季先同美斯打通左
不過屌你老母大雄快啲搞掂佢啦
小明值得一份好人工

仲未放棄㗎咩

啲25仔s留返俾佢地啱㗎啦

係wo仲有ag 借果時有冇option to buy

做咩去晒p$g到爆閘

即係咁
人地喺連登又無話互屌又盛就咪走去爆人閘啦

Ok 不過本身都唔鐘意鈀
同埋個po頭真係柒咗少少

亞瑟 迪莊 A高美斯

未來中場3核

Matthijs de Ligt also wants to join Barça. [Mundo Deportivo]

咪侮辱球王
係
LORD GOMEZ

係就快

快

呢個唔敢信

不過巴冇錢啦

唔只喉舌咁講

真係黎既話 唔反大雄

其實理性角度睇賣拉過鈀係唔錯嘅選擇 巴中場可以年輕化 俾多啲機會其他人 仲可以籌錢買deligt 但係情感上又好想佢留喺度咗icon

好難講 之前買古都話無咩錢買
de jong黎咗 deligt想黎嘅機會都高咗 仲要有位俾佢踢

啱啱射完
又要打j

+即刻貨波衫 身體力行補貼轉會

U ALL 489

489 (proud)

長頭髮果陣好J到

唔係傳賣古？
可能有錢唔一定賣拉
但古同拉之外維度都有機會賣
但唔係今季

Dso ag 細佬下年走硬
呢度應該有60-70 m

RAKITIC走既機會都幾大

RAFINHA先最難散貨
DENIS AG都籌到幾千萬既

Dso 依家都叫價25m
Ag 30-40m
細佬預最多10m

唔好賣古啦 俾少少時間佢打返起㗎啦
賣vidal我就冇咩意見 我估本身佢都係應急plan?
不過係上個transfer window驚喜之作 攞嚟打狗有一手

好似傾過同間歐洲藥廠合作 但係都係

未official 就算傾掂都係逐年逐年比
其實今季賣人啲錢都好似億半以上
仲有電話佬果一億未用 再加盈餘
買人vidal malcom lenglet 都唔夠一億
轉會仲有大把錢

唔賣古
賣Vidal
大雄話de jong in 2 starter out
咁拉真係有啲機

其實巴有老化問題
但邊個走都好似好可惜

冇計,遲幾年都要接受美斯退落黎,諗起都..........

身位489見到個氣氛咁好真係好安慰

Cucu其實幾勁

自己貼錢啦diu

靠你出口了

呢兩日推得好快

Barça are ready to pay €90m for the central defender. [de telegraaf]

呢個真心想佢走 靜係打國王盃真係晒左佢 搵住好人家啦

荷蘭報紙黎

學到野丫MA

FFP=笑話

留舊錢黎4424好過啦

要攞舊錢黎課金比歐足總過FFP 邊有錢4424

Dejong條女

有批靚料 華狗用唔用到3成都偷笑

無限金錢

迪莊唔夠老,不了,係後備席坐下先

so9應該留多年啦 不過下年應該退落二線

January 23rd 1989: Ronald Koaman signs for FCBarcelona.

January 23rd 2019: Frenkie de Jong signs for FCBarcelona

A day to remember for years..

嗰啲你估係華dee教 美隊教出嚟架咋

最好大雄屌撚醒隻華狗

哥狗 回家吧

呢堆人腳比哥狗教

比摩連奴教 摩連奴有巴塞DNA

🗣️ [@somhiseremfc] | As of today, Adrien Rabiot is closer to Bayern Munich than Barça. The German team wants to incorporate it already in the winter market.

俾我教都夠做啦

你地咪去爆閘啦

快去吧 好過黎坐後備

哥狗回家啦
幫你砌哂隊啦

489弱智的 洗大錢買水貨 準備比人binc

Twitter 同fb都仲有人講緊dembele out

何蛇教巴塞 夢4王朝不是夢 又可以有尊嚴咁生活

要不是我丹日日去fdj ig留言🔴🔵
fdj會黎垃圾疤？
4bar9應當悔改

我見成差唔多每個post都有like

玩開fm

next po呢張相一定要做po頭
冬季轉會窗完之前唔反大雄了

靠碧基單天保至尊了

點解條友咁好笑

保定地標

⼀⼁⼁真係咁企

arthur同vida調轉唔會好d咩

保定第一場就正選
應該羅白左閘 上場都換左艾巴

68 真係乜撚位都岩

戰術大師VVD

malcom打翼衛?

買埋Toby齊腳了

我估442囉

[推到完場] 西維爾 對 巴塞隆拿

Jackto2kai

個13個話開既仆街去左邊
又浪費網絡資源

唔係點解叫萬金油

一醒就見到done deal

阿祖好似連中堅都踢過

你睇5睇

岩岩好醒左

繼續瞓算 聽日0830

me too 無校閙鍾4點醒
睇西波西時間睇慣

屌，踢到咁垃圾

下場繼續用羅白踢右閘囉

冇美斯既波真係可以唔睇

終於唔使踢國王盃了

下一場堅係施利臣最後一場

奇雲保定打成點

巴塞其實係咪借左好多錢
依2年用左超過5億
扣埋屁馬果d都用左3億幾

準備好賣魯營個名出去

Dejong

未必 細佬早幾年都有offer 始終佢好翻一定勁過呢兩條撚屌

醉右

建議某醉酒會然改名做醉酒(左閘)

唔知會唔會追埋de Ligt

籌錢的話點會賣cucu 又賣唔得貴 又要再補左閘
一定係放中場垃圾雙子 細佬
Malcom cson av/拉 都似會
下季一定係大執位

明知華維迪唔會走都仲埋黎
後生仔始終係後生仔
咁都比大雄昆到

你都應該會走啦

華狗個腦裝屎？
硬戰先玩輪換

國王杯

國王盃唔輪幾時輪
出局唔係壞事，寧願佢集中火力打歐聯

你唔係覺得華維迪識打歐聯下話

歐聯16強出埋局
聯賽實無走雞

大雄正下一盤很大的旗

已firm

無限錢咩

站時話巴塞仲簽唔簽巴黎果件中場

有迪莊應該唔會啦邊有位比ALENA踢

為左大局，我接受古out，deligt in

輪都未輪到賣古

華dee真係冇眼睇 d輪換得啖笑 下場全副選好過

拉仔
請珍惜

25又傷=.=

幾時買埋de ligt

已經見倒冇美斯真係兩隊波
Btw丹真係幾重要

打包埋de ligt

尋晚嗰陣其實守到0比0嘅

係左閘唔應該揾杯麵踢 唔係佢廢 只係杯麵本身都唔係踢呢個位

鬼叫冇後備左閘
依家仲要HEA鳩小明

有冇人同我一樣 尋晚輸左之後係無乜感覺

一黎國王盃贏到厭
二黎仲諗緊迪莊

華維迪戰術柒一回事
但尋晚真係事都唔緊要
贏唔到聯賽同歐聯有冇國王杯根本冇意思
星期六作客基羅納緊要過呢場
比球霸契仔休息仲好

國王盃只係錦上添花

但戰術柒都係要屌

下場keep住無美斯啊

華dee一定搵美斯影帝出黎博反cup，然後chur盡三線崩盤

下場肯定全力出擊

失第2球老鼠屎又眼神防守
話左條友唔撚讚得

羅白/PK/朗三個一齊望住個波流過

好嬲牙 捱眼訓睇西波

咁嘅lineup
無蘇無古
輸少咗啦

仲要讓左隻左閘

其實讓哂左右閘

其實讓埋兩件中堅

其實讓埋個教練

係咪90M? 真係好撚貴

7500+1100add on

又破壞個轉會市場，遲d買個10幾歲都要成億

依家最有信心係個龍 兩個都頂級 但豪門嚟講巴塞副選真係唔入流 一隊巴 永遠得一隊組合

下年條中場可以點出？
大把人要清

冇靠得住嘅plan b

我估拉要走了

88.1% - Jasper Cillessen has saved 37 of the last 42 shots on target he’s faced for @FCBarcelona in all competitions. Security.

人地七月先到，仲要打白白嫁

下季走啦 搵隊球隊令你更發光發熱

因為佢真心值得打正選
奈何正選係達子
佢又唔怨真係好大方

其實聯賽分啲俾佢打咪得囉，一季成38場，至少歐聯前後嗰場俾佢出啦，達又有得抖

打起左先好J啦

259 連續兩年16強歐聯傷
8-1

比埋de ligt 我啦大雄

唔係點出啲青訓

6以下就夠啦
咁多人實有D出得勁少搞到0進步

尼馬又傷

又要出局了

係咪夠鐘同阿妹亂倫？

下季中場
Busi Arthur DeJong
拉同av留一個同alena做後備
再多d升puig oBus
其實好勁(識用嘅話)

傷唔傷都唔夠我獌打架啦

屌你老母 華狗

Alena已經係第十二人嘅料 根本唔洗當佢普通岩岩升嘅青訓新仔咁慢慢玩

岩
又係唔怯場

睇埋球玉ag返黎做雙核

3A中場
Arthur AG Alena

青訓個d中場好多都好定
以前大佬Samper上黎又係好穩
買嘅ag dso上場腳都軟曬

3條煙

醒少少啦 大雄唔係一條懵撚黎

得AG係姐
DSO邊係

Dembele Suarez Messi

De Jong Arthur

Busquets

Alba Umtiti De Ligt Semedo

Ter Stegen

如果係咁就完美
(無視古)

琴晚啲人踢成點

留名睇油王出違約金買晒半隊正選

放古換de ligt返黎

要開工了
🇬🇭

topic=Enjoy Prince

利買佢個時都係賭博黎 個個笑9佢 依家打到咁梗係值

唔好賣拉ok?

計漏左個教練

[Enjoy Prince❤💙] 巴塞隆拿球迷討論區 (279)

sun po 2 kai

用pk換 deal?

Rubbish new po head

要不是大雄賣屎忽 你地邊有咁多錢買人

Dso點會唔係 望住地下踢波

推爆埋呢個先ok？

係UT買

點解唔enjoy埋 De Jong

夏天先enjoy都得喇
又未正式加盟

1001

屌你老母未推爆個po又開個新

我唔開po你地班4bar9就要痛失家園了

收皮啦！

而家先977
下個星期都未推爆個po

去美國友賽

push

其實巴塞係咪諗住用messi同suarez到2046
個個新仔諗住黎接佢地班都一季賣走

係
打到80歲

呢到畀我叫春ok?

你喺邊度唔叫

即管叫

我而家除咗tg 冇叫啦

樓上雞蟲

pash

pesh

pish

posh

pull

pall

pell

pill

poll

next reply=碎右精華